拘捕星火四人，凍結7000萬港元

香港金總終於接受網上會員申請啦

咁大獲

Now

屌呀！

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

cls

Push wtf

呢排要打官司既慘了

死仆街！ dklm

黑警真係玩哂

邊間垃圾銀行

Hsbc吧

Aaaa

屌，佢地好想啲人聖誕節慶祝。

喊左

黑警

制裁

變哂黑警ot錢

拘捕四人，當中一人係學生

冇啦 我地玩完
大家走得到就走

射波驊從北京翻來就想到呢條屎橋？

痴撚線
憑咩
搶錢？

屌佢老母死黑警
連律師都唔俾手足打

屌。。。

行未？仲坐係屋企打字？

關間銀行咩事

咁d錢點算

吊你黑警 中共政府
好似呼喚我哋出來對抗
完全唔想我哋停下來

痴撚線

經濟戰?

林鄭嫌我地抗爭得太廢？冷卻咗？

都話攪完612 又攪星火喇

推

lm

幾時行動啊屌

垃圾政府成日做啲低莊手段
市民自發支持就使橫手
無撚腦激民憤最撚叻

是但砌落去凍番你一排
又回血劍

有咩證據？

東華又唔見你拉洗黑錢

黑警拉人要證據嘅咩

你訓咗幾耐？係咪仲覺得而家香港係有司法獨立？

屌... 老屈到咁

屌7000萬呀！會唔會俾班仆街吞曬

要証據佢話你買幾張飯卷畀被捕人士都可以有可疑啦
個口係佢地個邊

香港人，重視錢銀
班恐怖分子即係再宣戰

行動未

我屌你老母死港共

法黑錢既定義係咩先？
唔識法律

睇黎要成立離岸基金

頭先記招話,非法行為得到既資金,
跟住話有大量現金捐入就有可疑,買飯卷教唆人犯法又有可疑
乜撚都有可疑

火水救火，等聖誕新年攬炒啦

今上午拘捕四人(三男一女，17-50歲，洗黑錢罪名，與星火網上眾籌有關係)

檢獲13萬現金，6枝箭，2枝雷射筆，1張16萬超市現金卷收據，大量個人防護裝備，已凍結左銀行7000萬。

話空殼公司喎，啲錢去左投資個人保險產品喎，收益人係個人喎。

On撚鳩

黑警死全家
禍必及妻兒

屌你老母，咋係祼屍冇可疑。

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

DLLM

要商界嘔返七千個出嚟

走你老母

法庭出到話要凍結 就算Citibank都要照做

屌 死黑警

其實佢哋係法治嘅bug

push

仆街，今次真係要鍊撚到尾

Ok唔講咁多 聖誕全面攬炒
No mercy

鬧得好

警字原來有3把口
佢話拉就拉😤

正仆街

屌

告唔入都好 係凍結呢段時間都冇得幫手足 隨時下個就係612 咁搞法係想玩撚死你

我想講
錢無左可以捐返
最重要係大家唔可以放棄被捕手足
兩百萬個和理非
每人捐一百蚊一個月都有2億
呢個時候 政府一定無所不用其極去務求分化打散我地
大家一定要團結

基本上,如果你使用/轉移由犯罪所得來的收益(姐係錢啦),咁你就會比人抓洗黑錢
當然,上面個個只係定義泥姐,但如果取證既話,只要見到堆錢流入/流出唔透明+當時人擁有與身份不相稱既資產,就會比人查
見到你堆錢明確地落入左某個位/人身上=比人告+凍結
如果知道筆錢用泥做"犯法野",就入多一條罪
呢個就係點解銀行唔鍾意玩呢類政治資產(或者基金),同埋612基本咁L難批同只做打官司既原因

大家明啦 唔贏到最尾 身家都會冇埋

捐去邊？係冇地方捐呀，一捐就洗黑錢

總有方法
唔好係度放負

佢主要目的係凍結你呢幾年啲錢
同等你捐錢麻煩啲
到星火推翻呢條洗黑錢罪
嗰時啲手足已經上晒法庭
咁當然可能係星火無612管理得咁嚴密
仲有啲人屌法庭做咩
問題係黑警權力過大囉

仲信法律唔好撚戇鳩啦

Push

仆街......錢無左唔緊要 但之後點幫手足.........同埋星火既手足點算

大家咪屌囉
已經唔係第一次
大拿拿7000萬, 都唔係短期可再籌到
大家都信星火, 但以後捐錢/ 籌款既要預左係香港實比人凍結
一係D錢都要射去離岸(Lihkg成日都叫人開離岸的)
否則唔撚捐再錢, 預撚左比人凍呀屌

真係笑左

推
Retweet

死仆街
推

DLLM! 一靜左政府、黑警就係咁做野! 發癲啦!

Retweet

我要趕住捐錢呀
我要趕住捐錢呀
我要趕住捐錢呀
我要趕住捐錢呀
我要趕住捐錢呀
我要趕住捐錢呀
我要趕住捐錢呀
我要趕住捐錢呀
我要趕住捐錢呀
我要趕住捐錢呀

去瑞士銀行開

等佢儲到一定數目先清佢袋，高招

證明到佢支持非法活動就ok

推
幫手Retweet呀

屌你老母 反抗呀

推上國際

你信?

離撚譜到

而家係要加快黃色經濟圈步伐,
星火要轉型改做 foodpanda, deliveroo, call4van 形式運作,
黃店喺營運中撥出部份資金當作加盟星火既服務費甚至黃店直接籌旗比星火, 當作法律支援服務, 同時星火必須係離岸公司

根本一定要離岸公司先夠做

喺香港搞呢啲一定比狗咬

分分鐘仲血本無歸

你平時三毛三毛咁收嗰啲就黑錢

今日搞星火如果乜事都冇,23條好快行得

如果佢地夠膽吞 今次真係 300萬人上街

TWITTER 戰線要人呀
星火單野要上國際

三毛嚟

洗黑錢一定搵個知名度咁高既洗

推丫 係未痴尻線一定要制裁黑警 推出國際

on9 係都要政苦嘔

商界先比到壓力正苦，特別係黨鐵商場

仆街

政府搵唔到錢就屈人洗黑錢

食屎啦你
佢愈係咁聖誕就愈搞大佢
Dklm

再捐
百幾萬民主選民
一人100都搞撚掂你
今次開離岸 屌你老母

聖誕要商界嘔翻70億出黎

On9
班狗申請凍結又關間銀行咩事

on9政府又用火水救火

黨鐵一定走唔luck 不過嚴格係講佢係政苦一部分

612呢

我代表黑警多謝你

班差佬搵班黑社會捐筆錢去星火
之後星火唔會無啦啦查資金來源
之後捐完放風比差佬
差佬就名正言順 合情合理地做野